［共識］遇到暴徒嘅應對方法

唔好打散，盡快同身邊嘅人取得共識， 搵一個目標有焦點咁捉一兩個落單，打撚完再逼供

1 首先要有佢打人嘅影片證據
2 ____________
3 ____________
4 再將佢交畀警察
5 再搜索黑警放咗佢哋嘅證據
6 文宣

試著說黑狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

黑狗 藍蛆 蝗蟲 ok?

我不是 藍絲 大陸佬